有冇人玩［ios] monster hunter 消珠

暫時打曬所有關卡
係有d黑關卡開唔到

點玩

Candy Crush

卡關 係咪要比錢開lv

終於lihk 開post

每條龍得10lv比你
要再上要比錢開

有冇人知d 關點開

中間粒星又唔知咩要求

隊入面要有前面幾隻日文隻寵

玩依隻game純粹係mh fans，耐玩性極低，暫時關卡全過就無嘢好玩